\section{Rifasamento}

Esistono due macro separazioni per il rifasamento:
\begin{itemize}
    \item Rifasamento completo: Il PF(fattore di potenza) deve essere 1
    \item e tutti gli altri casi
\end{itemize}

Per effettuare il rifasamento devo trovarmi la $\bar{Z_{eq}}$ del circuito e da 
li vedere come sono le fasi ai vari passagi.

Per ottenere il rifasamento completo, pongo la parte immaginaria a 0 e vedo quando deve
valere il componente che aggiungo perr ottenere un rifasamento completo.

\subsection{Rifasamento in potenza}
\subsubsection{Teorema di Boucherot}
la sommatoria delle potenze semplici è uguale a 0 e la sommatoria delle potene reatttive è uguale a 0.

\textbf{Non mi piace rifasare usando le potenze}, quindi non lo faccio.

